[{
        "pregunta": "¿Cuál de estos es un editor de código?",
        "respuesta": "Notepad++",
        "incorrecta1": "Word",
        "incorrecta2": "Figma",
        "incorrecta3": "Photoshop"
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál de las siguientes opciones es un Lenguaje de Estilos en Cascada?",
        "respuesta": "CSS3",
        "incorrecta1": "HTML5",
        "incorrecta2": "VUEJS",
        "incorrecta3": "BOOTSTRAP"
    },
    {
        "pregunta": "¿Cual de las opciones es un Lenguaje de Programación?",
        "respuesta": "JavaScript",
        "incorrecta1": "Sass",
        "incorrecta2": "React",
        "incorrecta3": "CSS3"
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál de las opciones es un Lenguaje de Programación para Backend?",
        "respuesta": "Java",
        "incorrecta1": "HTML5",
        "incorrecta2": "AngularJS",
        "incorrecta3": "CSS3"
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál de las siguientes opciones es un framework de JavaScript?",
        "respuesta": "VueJS",
        "incorrecta1": "PHP",
        "incorrecta2": "SASS",
        "incorrecta3": "AJAX"
    },
    {
        "pregunta": "Son un componente clave del responsive design",
        "respuesta": "Media Queries",
        "incorrecta1": "Animation",
        "incorrecta2": "Box-Shadow",
        "incorrecta3": "Height"
    },
    {
        "pregunta": "Permite importar reglas desde otras hojas de estilo",
        "respuesta": "@import",
        "incorrecta1": "@charset",
        "incorrecta2": "@namespace",
        "incorrecta3": "@media"
    },
    {
        "pregunta": "Es un framework CSS utilizado en aplicaciones front-end",
        "respuesta": "Bootstrap",
        "incorrecta1": "PHP",
        "incorrecta2": "@keyframes",
        "incorrecta3": "Font Awesome"
    },
    {
        "pregunta": "Controla los pasos intermedios en una secuencia de animación CSS",
        "respuesta": "@keyframes",
        "incorrecta1": "animation",
        "incorrecta2": "@media",
        "incorrecta3": "flex-box"
    },
    {
        "pregunta": "Retorna una cadena representando el código fuente de la función",
        "respuesta": "toString()",
        "incorrecta1": "reduce()",
        "incorrecta2": "map()",
        "incorrecta3": "split()"
    },
    {
        "pregunta": "Declara una variable de alcance local con ámbito de bloque",
        "respuesta": "Let",
        "incorrecta1": "Var",
        "incorrecta2": "Const",
        "incorrecta3": "Array"
    },
    {
        "pregunta": "Devuelve un string JSON correspondiente al valor especificado",
        "respuesta": "JSON.stringify()",
        "incorrecta1": "JSON.parse()",
        "incorrecta2": "Const",
        "incorrecta3": "Array"
    },
    {
        "pregunta": "Es un valor que representa Not-A-Number",
        "respuesta": "NaN",
        "incorrecta1": "NotNaN",
        "incorrecta2": "!Nan",
        "incorrecta3": "naN"
    },
    {
        "pregunta": "Convierte un argumento de tipo cadena y devuelve un entero",
        "respuesta": "parseInt()",
        "incorrecta1": "toString()",
        "incorrecta2": "isNaN()",
        "incorrecta3": "parseFloat()"
    }
]